有無人覺得903係邪教？

有無發現入親去903做既人都幾多負面新聞
好似唔多DJ能夠維持正面形象
感覺上好似入到去會洗腦 改變你思想
逼自己認同佢地觀念
暫時好似得占 colin 無任何負面新聞

例子：Donald 同雲海反面

marco 唔負面啦掛

903多”藝”人自然多八掛野姐

接納

例子： 森美鐘意影女人隻腳

小儀、基佬梁文禮都無乜負面

梁文禮有都唔講啦

推

黃志淙

無

Push

林9

阿正 雲妮姐姐 嘉姐？

咁tvb係恐怖主義組織啦

森美咁藍都俾人當佢黃屍

朱薰？

急姐

唔止903，成個娛樂圈都係